# Политика конфиденциальности Auto Vote Rating
Auto Vote Rating (далее – AVR) делает подсчёт голосов (статистика голосования), эта статистика хранится только локально у вас на компьютере и никуда не передаётся

Что бы обеспечить правильно работу AVR при каждом запуске обращается к API [api.Cifrazia.com](https://api.cifrazia.com/) для проверки правильности вашего времени. Вы можете отключить это в настройках AVR (Опции> «Отключить проверку времени при старте расширения»)

Перед добавлением проекта AVR проверяет авторизацию [ВКонтакте](https://vk.com/), это нужно для голосования на [TopCraft.ru](http://topcraft.ru/), [MCTop.su](https://mctop.su/), [MCRate.su](http://mcrate.su/), [MinecraftRating.ru](http://minecraftrating.ru/), [MonitoringMinecraft.ru](http://monitoringminecraft.ru/) и [MisterLauncher.org](https://misterlauncher.org/). Эта проверка авторизации проходит только для этих перечисленных топов. Её можно отключить в настройках AVR при добавлении проекта (Добавить > «Отключить проверку»), но мы не гарантируем правильную работу AVR после отключения этой проверки.

Если вы голосуете на одном и перечисленных дальше рейтингов то политика конфиденциальности этих рейтингов применяется к вам как «Конечному пользователю»: [Serveur-Prive.net](https://serveur-prive.net/cgu), [MinecraftServers.org](https://minecraftservers.org/privacy), [PlanetMinecraft.com](https://www.planetminecraft.com/privacy_policy/), [TopG.org](https://topg.org/privacy), [Minecraft-Mp.com](https://minecraft-mp.com/privacy/), [Minecraft-Server-List.com](https://minecraft-server-list.com/privacy/), [ServerPact.com](https://www.serverpact.com/algemene_voorwaarden.htm), [TopMinecraftServers.oth](https://topminecraftservers.org/privacy.php), [MinecraftServers.biz](https://minecraftservers.biz/terms/), [Minecraft-Server.net](https://minecraft-server.net/page/privacy/), [Top-Games.net или Top-Serveurs.net](https://top-games.net/privacy-policy), [TMonitoring.com](https://tmonitoring.com/agreement/), [Top.GG](https://top.gg/privacy), [DiscordBotList.com](https://discordbotlist.com/privacy), [MC-Servers.com](https://mc-servers.com/privacy), [MinecraftList.org](https://minecraftlist.org/privacy-policy), [MinecraftIndex.com](https://www.minecraft-index.com/privacy), [ServerList101.com](https://serverlist101.com/privacy-policy/), [MCServer-List.eu](https://mcserver-list.eu/pravidla), [PixelmonServers.com](https://pixelmonservers.com/privacy-policy), [Minecraft.buzz](https://minecraft.buzz/privacy-policy), [MinecraftServery.eu](https://minecraftservery.eu/gdpr), [RPG-Paradize.com](https://www.rpg-paradize.com/?page=legal), [Minecraft-ServerList.net](https://www.minecraft-serverlist.net/privacy), [Minecraft-Server.eu](https://minecraft-server.eu/datenschutz), [MinecraftKrant.nl](https://www.minecraftkrant.nl/privacy-verklaring), [TrackyServer.com](https://www.trackyserver.com/privacy-policy), [MC-Lists.org](https://mc-lists.org/privacy), [TopMCServers.com](https://topmcservers.com/privacy), [BestServers.com](https://bestservers.com/privacy), [Craft-List.net](https://craft-list.net/privacy), [Minecraft-Servers-List.org](https://www.minecraft-servers-list.org/page/privacy/), [ServerListe.net](https://www.serverliste.net/datenschutz), [GTop100.com](https://gtop100.com/site/privacypolicy), [WARGM.ru](https://wargm.ru/privacy), [MineStatus.net](https://minestatus.net/privacy), [Minecraft-Servers.de](https://minecraft-servers.de/datenschutz), [Discord.Boats](https://discord.boats/privacypolicy), [Best-Minecraft-Servers.co](https://best-minecraft-servers.co/privacy), [MinecraftServers100.com](https://minecraftservers100.com/privacy), [MC-ServerList.cz](https://mc-serverlist.cz/privacy), [MineServers.com](https://mineservers.com/privacy-policy), [ATLauncher.com](https://atlauncher.com/privacy-policy) и [Cifrazia.com](https://cifrazia.com/ru/faq/confidentiality)

Если при голосовании используется авторизация через [ВКонтакте](https://vk.com/), [Steam](https://store.steampowered.com/) или через [Discord](https://discord.com/), то политика конфиденциальности [ВКонтакте](https://vk.com/privacy), [Steam](https://store.steampowered.com/privacy_agreement/) или [Discord](https://discord.com/privacy) применяется к вам как к «Конечному пользователю»

Если при голосовании используется [reCAPTCHA](https://www.google.com/recaptcha/about/), [hCaptcha](https://www.hcaptcha.com/), [MTCaptcha](https://www.mtcaptcha.com/) или [Solve Media](https://www.solvemedia.com/publishers/captcha-type-in) то политика конфиденциальности [reCAPTCHA](https://www.google.com/intl/ru/policies/privacy/), [hCaptcha](https://www.hcaptcha.com/privacy), [MTCaptcha](https://www.mtcaptcha.com/legal-privacy-captcha) или [Solve Media](https://www.solvemedia.com/privacy_info.html) применяется к вам как к «Конечному пользователю»